剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（47）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
39.
40.
41.
42.
43.
44.
45.
46.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-46文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用占卜
左道塔羅占卜（8）記得仔細閲讀個post

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

輕輕一推 潛水先

啱啱㩒極都入唔到Po

終於入到

hellllllo

我好差咩？(處女)

我ex都處女

睇嚟依度個個都同處女有仇

我無 唔衰時佢地100分

歡迎翻嚟

成日都好驚自己唔夠好令到佢離開我

咁要對家知足

佢都知足嘅 但佢就無理由咁淡咗

處女夫蝎係咪可以長期 blacklist
btw 終於入到 又會揀呢啲時間

佢係9月？

分左手一個月佢就搵到新伴
都好嘅有人肯要佢
係時候安心入土了

咁快就有第二個 有古怪喎

冇古怪
唔係你諗咁樣

我唔要我有伴，我要所有人都無伴
啲閃光彈好似特登向我曬命咁。。。

咁你放得低係好事嚟嘅

話放低曬又唔係
但又唔係放唔得低
姐係我嘅世界冇佢係ok
但總係好間唔中諗起佢
間唔中瞓唔著
間唔中冇心情

邊個講分？

分左手一個月
佢好決絕
但佢狀態成日都寫啲唔開心既野
例如 唉/sad/let it go
佢係咪嘗試緊放低我

因為成日鬧交分
Block曬我所通訊
但我都有方法搵到佢 都佢有時會覆 用email搵佢
佢唔係比我睇 係佢開台打機 我先見到

之前問佢仲鐘唔鐘意我
佢答唔知
呢幾日我打比佢
佢話我之前做既野令佢覺得好煩
話唔鐘意我 唔會再同我一齊 聽佢把聲係真係好燥咁

但佢講到出口話唔會再想同我一齊
我覺得自己好煩 但又忍唔住搵佢

我講

鐘意人又要分手
可能係我心態有d扭曲
我就算幾辛苦會想一齊
涯多一排就會有曙光
可惜佢已經走左

做朋友幾好 都有個別例子既

特別既處女

係 避曬

角大巴

幸絲

上水

痴左線
夜晚開新post

咁我唔知喇我係異端掛

點解要講分手

係我我會等嘅 始終如果仲好中意佢嘅話 依一年都好難有心思中意其他人

早晨

我發現依加一日兩個post

好唔健康

痴情派

早

夜晚都好多人

你地傾到好夜

傾傾下我都訓
同屋企人飲茶

其實想講見到不斷吹捧抗爭情侶好反感。好浪漫咩？

當日我同佢曖昧左半年，知佢上前線，突登自己唔去發夢，係屋企捕住新聞成日，等佢報平安，我好擔心佢知唔知？

事後佢安全，兼原來拖著前線另一個女仔同生共死，一個月之後佢同我講佢地一齊左。

佢有冇諗過我感受？

係佢唔識避忌 早走早著

去馬啦

試下囉 點都有個希望嘛

我想信心大d 先
唔想作無謂既犧牲
之後又沉過

唔會吖 啫係佢未完全斷絕你囉 我都會亂諗好多嘢

攬攬

唔緊要啦以前我都淨係同佢岀街 依家過咗半個月都搵到嘢自己做喇 攬翻

前線巴都好年輕，姐老了。

之後佢仲有同我分享佢地幾驚險，一聽完佢講既口吻我都知佢地會有野架啦，都同左佢講他日有左女朋友記得講我知，點知真係中左。

依樣真 分享得真係出事
姐係佢上心/fd zone你

其實我地當初大家表左白，但因為唔同原因都傾好左暫時唔一齊住。我有一直叫佢可以去搵女朋友，只係冇諗過係咁既情況姐。

我唔覺得我唔叫，佢就唔會搵😂 多謝佢搵左有講我知囉，我搵佢，佢全部都照覆既....不過我而家主動斷聯左，唔同小朋友爭仔。

20尾啦，佢女朋友就final year

同意
本身而家要行山 訓過龍 行唔到
要諗下有咩做

今日天氣好好 好適宜戶外活動
朝早跑完步

影咩相

都係可能做個運動先

咪咁 我都覺佢好可愛 雖然個個都話佢7

情人眼裡出西施

依到有唔少巴絲差唔多年紀 唔驚

影埋你另外半邊面

你地幸唔到

無機會見到女神幸絲

練完回歸

我成日潛水搞到應該無人記得我

小鹿絲打同cls絲唔知記唔記得我
我一散個陣已經係到間唔中圍下
好激動但唔敢同朋友講住

你可以岀池㗎

其實係復合 呢兩個月真係好辛苦但好值得

佢真係好可愛架

無可能

幫你集氣呀

多謝 愛你呀絲打

真祝福絲打

記得你呀

想嘔呀 仆街

基路仔

diu 你又仲等緊呀？

基路絲已經即刻想鞭你地

Long time no c

難得一見

祝我好運

真

基路仔！

一定要有好消息呀

絲打加油 等你好消息

晨咁早唔好再ff啦
我決定去睇書

咁啱好諗起
等陣做功課

still safe .
跑得夠快

cls

笑死人
由你講出黎 真係好無說服力

快d鞭我啦

跑得快既基路仔

佢決定唔復合啦

失去左佢一年啦佢令我對愛情徹底放棄 其實都係我自己做衰仔但一切都太遲

依家同S巴一齊答下野 做下輔導好過

我都因為佢對愛情無乜期望
個陣發生咗咩事？

呢到好似WHATSAPP咁 個個都秒回

我wts唔秒回的

原來係咁

真係唔敢相信呀 dllm

首席都要退位

仲有跨欄

真.鞭人

唔係點跟你學野

大家互相交流心得姐

我果時都眼濕濕啦

希望佢唔好篤你個腦

有用嘅俾佢篤一粒鐘都抵

佢果時都大巴大巴車埋黎

佢想

咁至少係幫你踏出第一步啦 抵返喇 如果唔係你而加仲喺度做緊 wtsapp stalker director

佢話我咩都好 係感情食屎姐

啱 我今日都有睇既 只係唔多。。。

點解次次我早到準時 都冇人錫到我燶 公平咩！！！

慢慢啦 睇少啲 就唔睇 有而加個心態都好好多

我有金剛罩

我同你好似

我睇落去 好柔弱 佢都費時巴我

尋日咪同你講左似

點知醒番變左唔柔弱

其實我一直都係賤人

我都係呀

有d似 不過未到食屎

同人唔同命

睇得出

食曬屎啦 個人咁感性
我係0

你啱 係我7頭皮問題

賤人好啱我性格

有咩同我講呀 清

咁你問下佢 你有冇同新仔屌過 點解屌過仲可以講得出好愛我

有無屌過都一樣啦 呢個對手真係大開眼界

好煩呢d 嘈交就拎分手出黎講好on9

啱呀

我覺得到時我地會好嘈

咪有進步 唔係負

我係咪要開心

除左我果時批左 潛左陣水

agger 講咁多傷感情

呢個肯定

會唔會比人趕出餐廳

係 無輸無贏先

我地估你瘋狂喊緊

係咁質疑對佢嘅愛係咩玩法

其實未諗食咩

你知係你揾架可

diu 真係唔敢諗你地聖誕可能已經有另一半

搞手既煩惱

未咁快啦

你要諗架

唔好比我知到時你出左池

下個月頭點定人數先

依下真

有嘅咪請晒呢度所有人食出Pool飯

重課遊戲

期待住比其他人眼啤啤

我哋無恥賴死唔走就得

即係唔想理你

要習慣眼神攻擊了

擺返一兩圍啫 得嘅得嘅

呢個想法太好

mean but true
果然唔同晒

你地就好

但唔代表我冇stalk佢架 只係我半move

佢係唔係曬緊命？？？

你都係呀

賤格表示 死都唔走

你仲有得傾 我已經成個幾星期無得傾 仲要鬧我

依樣難

咁我得個yes又係咩

又落地獄好撚灰，好掛住佢 唉屌

應該係

正德話你今年年尾有機咼

佢強調左4個voice msg
唔係文字咁簡單 係錄音

但個個都覺你曬緊命

屌打在場人士

你就算啦 搞埋你樣嘢真係唔洗再搵

但呢個yes 回黎做咩 頂

已經迫不及待要食免費聖誕大餐

唔比你落黎
上番去

係 睇到我心酸酸

我都未諗係咪搵佢問Bno

佢係咪睇到你留言

最快姐 唔係就下年

頂住我

等你請

都要對方ok先得
我就算幾good skill ot仔都係答我yes架啦 屌

踢番你上去
唔該上面搵人接接佢

有女女再算

諗定食咩

你問yes no Q?

係第二個po 呢個po佢應該無睇

你又岩 同埋佢又忙住覆其他女

會有啦

應該係 ot 仔無心理佢

真毒唔幻想

可能見到Po 所以屌9你

我唔會比你攻擊到

根本冇心啦
我知佢係咁

偽毒唔洗幻想都有女埋身屌你

同意。。。撕爛面真係唔得。。

可能唔問yes no Q 會直接唔覆

你係咪好期待下年

佢唔會咁對我 佢未到咁Mean..

我同佢係果po識 佢長期上水 mon po
我尋晚同成班人吹水啦都係假膠9up
跟住有個絲打問有無人上去佢度
明明幾廿人回佢 我咪一齊回囉 跟住佢就一野block左我

你又係戴正德牌?

屌你咩 我而家都冇咩野 你又講yes

你望返上面 你自己問我yes先
你想我點

你試下chur chur 佢可能會收倒更mean既嘢

水晶顏色？

女人係咁架啦 做咩姐你

我唔Chur ga wo 我唔鐘意r爛面

咁就得啦 唔係真係叫你試

咪咁樣啦你 我好驚驚我痴線上黎搵佢架

你唔會痴線啦
醒到咁

呢一刻可能係

你唔會啦

diu 你最唔可信

收皮

可能好快有

潛咗兩個鐘啫 7頁變29頁 你班友真係癡線

屌我唔記得咗

今朝起身先第8 而家29

要講幾耐呀薯巴

diu 點解個留言一樣

我睇係多咗10頁

無乜記醒架我

幸幸

完啦絲

我都係19

係就最好

19 hi

成日追擊我

依d唔洗講啦

之前都比你追擊得多

又有同伴

撚你

好快就1001

我都要買

cls 個個咁後生
見你話送iPhone 以為做緊野

我係善意既追擊

上去成3-4次

親親正德

我讀DI 停咗好耐課咁所以翻多咗工有少少錢咁啦

要水佢整gif

咁你都算幾重手

佢心諗做你班人生意真係玩9自己

係吖 我真係好中意佢嘛所以半年後好想追翻佢

邊個唔開心就放佢個gif上黎

半年之約

辛苦錢

好似準備第10個人上去睇佢

仲有我 忍唔住要課了
我問佢30/11早上得唔得佢未覆我

條友要騎牛出城 如果太早都

我仲諗住早啲我可以清醒啲聽佢講咩

我果次係約佢1點
好似有人11點幾

係咪VC

到時見完返黎再包膠
希望唔太灰

咁張圖應該個個中都出現

好似vc同上邊習絲

會好緊張 之後又放鬆

期待

記左習絲淨係買水晶

大家都重課玩家

一到呢啲位 大家都好捨得

呢樣真都唔爭在

想知個人生點 值得課

宜家會停手先
留起d錢用係自己同佢度

習絲你係已經俾左八字佢執水晶定點

一單身就無咩位洗錢

會咩

我瘋狂洗錢置裝

大數我覺得少咗

我都想課隻手錶

課啦

依排都有揀緊

會啦

乜連登有靚仔架咩

應該有嘅

靚女應該係基路仔

diu到時真係唔敢出黎

驚咩 我都唔驚比人笑

diu 你咁多女

幻覺黎

已開新post

收埋佢張身分證啦

諗住730準時去投

真到時話我投咗啦

分手第一日 半個靈魂無左

你都未訓啦